一人一首歌 幫我們打氣

盧廣仲

一定要相信自己

作詞：討海人
作曲：鍾成虎、盧廣仲、陳綺貞
監製：鍾成虎

一定要相信自己 儘管他們不看好
一定要相信自己

一定要說服自己 儘管沒有人相信
一定要說服自己

今天過去 今天過去
就讓我輕輕睡去
睜開了眼 明天會美麗
今天過去 今天過去 疼痛會過去
睜開了眼 明天會美麗

狂風吹了 大雨灑落
擁抱什麼 堅持什麼
穿越孤單 只能讓空白擁抱我

今天過去 今天過去
就讓我輕輕睡去
睜開了眼 明天會美麗
今天過去 今天過去 疼痛會過去
睜開了眼 明天會美麗
睜開了眼 明天會美麗